曾經有個嫖妓總是動情的好朋友。

我們時常一起遊歷，十八區中低價場都滿佈我們倆的X毛（其中我的比較粗）。
直到兩星期前左右的一天，他問起上次那個酒店秦妹。
我：唔好提喇，黑口黑面咁。
佢：你有冇問佢有咩事唔開心...？會唔會屋企人重病，細佬冇錢讀書...？
我：四十分鐘咋喎，不如幫佢做埋精神分析丫。
佢（面色一沉）：你咩態度...？
我：我手痕加咗佢Line ，不如畀個number你慢慢氹返佢好冇？
佢：六百蚊係你畀，你自己氹...。
我嘗試轉移話題，開了條矢吹奈子的fapcam給他看。
佢：而家氹...。
我不耐煩：吊，做乜姐你，佢雞嚟㗎咋！
佢成個人震一震，一隻食指指住我話：你畀得出呢六百蚊，就要好好愛錫佢...！要屌閪嘅，就返去媾女拍拖，唔好行入嗰道酒店門...！
語畢，轉身走入銅鑼灣一坐泰場林立的商廈，也許再沒有行返出來 - 至少，這是我最後一次看見他。

這個朋友連登有個名。他是斬碌鳩落嚟。
其實只是想知道，斬，你還好嗎...？

如果斬唔回呢個post，我可能會傷害自己..

以為有故睇

推..

高汁po..

佢去左邊..

人手置頂

用nako j圖tag佢冇回音..

護有冇消息..

睇到你呢句個心寒左寒然之後好似平時深夜聽得太多the smiths咁嗯m丫m一聲乾哭左出來..

看哭了..

Fapcam link 呢？

我而家成個人shake得仲犀利過第一次callg緊張嗰時..

好文